有無90-93既巴秋入黎吹兩句？

又係我

黑絲連中兩口

好彩者！

巴秋

做咩成日都係你爆

一日三個呀
我除左入post個陣之後都無見過
好感動有咁多新巴絲

係囉點解會咁

咁請問你做左咩咁衰激嬲佢

求1-49 中6個數字

咩係巴秋

講親都會中

好多都唔識

我都係

笑左出聲

但係出到黎就係要講野架啦
唔講又話黑面
講又話多言
咁佢想點樣

唔係
而家都只算係勉強識打
我啲朋友中學個陣已經係全港明星三缺一排行頭十名

有咁既排名我真係唔識

唔適當既時侯做唔適當既事

傾下傾下就會識架啦

佢覺得唔適當姐

食左藥又眼訓 又口淡淡

一日留名兩次

唔識引番上一個post

訓下啦 訓完新一日又會開心d

回覆＞編輯＞copy番出黎

入左呢個post差唔多4年啦

即管恥笑。我除左自摸打牌 其他都唔識

買親都唔中

今晚臨訓先sd msg俾佢or打下俾佢

多謝巴絲

我係一個字都唔中果堆黎

你都話灰tick
打電話啦

呢啲野要比學費既

要自我介紹

佢心情唔好聽我電話係4秒通話紀錄

體驗潛係米即係水淺個d？

4年？

要講低三圍

尋日我同我阿頭每人簡21個號碼
之後唔買
買淨底個7個

我好想出去食甜品呀 但係我係咪省下錢好d

咁小氣既

對對碰

1蚊1鋪🤪

我15年年尾入黎

你自介啦

Hi and bye

身高體重

21 21 21

自己整呀

咁刻意又可能唔work架呢招

一番做一下掌上壓

未有工返就儲下錢先啦

傻啦
心情唔好想食野 咪去食囉

唔開心就去食啦

傷害佢面子就係咁
佢要跟得夫人type

咁咪即係正方

好勁
我諗番起中一玩forum
相隔十幾年又玩番

91巴
機場工程狗

中兩個字

抵比啦

而家邊有咁既人

小朋友身形

屌

你好彩

最近鍾意食窩夫

工程做乜？

我都唔係好記得起源

就係我小學三圍

但係見你又好辛苦

好似睇住d仔囡大既人講既野

幾耐無試過

大約係
我 佢

電話一接通
點樣？有無緊要事
我…
係咁 再講

我都覺
隔住個mon都覺

去邊食

以前舊登都識左一班人 不過好多都冇再聯絡

時辰八字

我幾勁P牌比人恥笑

我唔整甜品 淨係識煮餸

應該答
有好掛住你

一講就自爆

唔通講嘢之前問過佢出唔出得聲先咩

真既

以前高登識時都無聯絡 又無再上
因為同ex分左手

但玖巴又講得好有道理

家庭背景

我有個朋友係某記識到宜家 十幾年

突然好想抱下d bb仔

好叻啵

我知我知 飛機維修

真既
唔通你食一千蚊一碗咩
少少錢買個開心啦
做咩辛苦自己

我都仲掛緊p牌

你邊有自爆

之前見佢隔一兩就呻

唔會太深，教練會睇住，比你感受下，分分鐘水都唔再驚識埋游水

咁由於我係頑皮既 所以耐唔耐就過左佢條界 就收皮

i miss you

上有爹娘

屯門

？分左手？

甜品好易

生活迫人呀

屯門有間好撚柒好食
但賣左架車之後 男友淨係車我食過一次 懷念

想去就去！

又爆

Ex係高登識？

整過一次唔敢食

如果學識左游水就好啦

咁拍得唔開心

我唔識

404040

整開邊款？

未喊即係無咩大件事 佢嬲成個月果d我會喊

真 鄧佢辛苦

你已經俾佢馴服完
你無人權架
講下野都唔得

哦，明。
10架
我應該去參觀過

最近要你自己開心啦～
食完甜品會開心
但食完 下餐又要慳又會唔開心

感動你

中間有冇斷聯？

好耐無見過

我都係
玩實中車都唔識渣

收工，今日應該行左100km 有多
最爽都係自己架電單車

唔係 不過佢帶我上高登

點解可以嬲到成個月

我無野講

老豆老母唔比學

下有工人

佢唔受呢套架 咁答都係cut9你線

我地試過冷戰半年
頭幾個月 我話好掛住佢 佢係灰tick跟住藍tick
後來臨尾先覆我

我都唔知點果段日子我點捱過黎

仲聯絡架 間唔中都會約食飯

咩事

邊間？

佢覺得我應該有分寸 知咩應該做唔應該做

佢地d皮膚好舒服

免焗既我都會試
因為我無焗爐
木糠布甸 情人節整朱古力
類似呢d

我都識落d 不過唔係成日聯絡

自介未完呀巴打

做咩搞到咁辛苦

半年我好佩服你

接到喎

你入黎屯門我帶你去 高汁

甜品好巧心機同功夫 我無

先斬後奏

電單車
歡迎返黎

我之前都好辛苦 全靠呢到既巴絲

無

免焗蛋糕正呀🤤🤤🤤

唔好諗喇唔好諗喇

絲打

大個仔啦，自己搵錢自己學

分左好耐架啦
差唔多五年

中意水又驚好慘

櫻花老師

你屯門友黎？

肚內的一條蟲

但佢覺得唔應該可能你覺得無問題呢 把尺都唔一樣

佢帶我上連登

無啦 完全無太熟既 因為係陪佢上

講到都餓餓地

個d cupcakes宜家d鋪都有一包粉咁加水加蛋就得

連登有愛

我都有一個仲間唔中有聯絡

三圍 身高體重 同時辰八字

有咁誇張咩

完

走開啦你

去食嘢

我都未計自己

有既 你對住個男人等半年都有耐心

咁浸親過嘛

蒜容！粉絲！開邊蝦！
芝士！肉醬！千層麵！

免費的人肉運送，真，冇呃你

係米變左現實中朋友？

搞到我想食waffle 但呢到果d唔好食

Cheese cake 整完兩老喊晒口話
「你又要整 你又唔食」
「好食都唔好成日整」

查埋家宅

冇諗喇
依家忙係到吹水 又識左d新朋友 都冇時間諗佢

唔好逃避

人肉司機

恭喜你

咁奸咩事先

第一個！！my favouite

無錯 好易整架炸

我鍾意佢係後面攬住我 向上望個個眼神

我仲有材料係屋企
好想食cheese cake
日式個隻仲好食 不過要bake

無錯

岩岩晚餐就食左芝士肉醬意粉
今日唔怕你講

講起就想食
又想食黃金蝦

你自己唔覺架

教我英文
24 個字母開始

未見過女人咁奸？

好想幫你搵BGM

youtube好多片

我當時都被馴服到一半反抗
翻轉頭諗 我都傻過

呢個世界仲有好多美食架

係呀係呀
咩都會傾一餐

好有代入感

我食唔到呀
較緊左 因為箍緊牙 食野好痛

入黎屯門食啦

正

我唔係日式 因為無爐

想試下整免焗cheesecake

你有咩想知啫

邊兩個字母唔駛教

箍幾耐？

又係定期見？

解脫

有話直說都唔滿意

屌我真心想出發食 但係諗到慢慢搭巴士死番出去就想死

你大洗

正確

食過日式芝士蛋糕未？

岩岩食完晚飯

邊種箍法

潛水gogogo

更奸既都有
你係屯門？

iu

你加多2句應該可以變急口令

好易整
不過落魚膠個量好難

Yeah
我好鍾意食佢

要查三代

自介要有誠意點

我都想解

一年咋我

食過 出去買既

女神

之前成日睇
呢一年都無點整過

留名

我陶瓷透明粒個隻

屌我好想去 點解可以咁遠
我有男友車匙 但我無棍波牌

邊有你咁叻

三色！雪糕！香蕉船！
食完！無錢！返屋企

有幾奸？

我唔係啦

唔好諗喇
醒喇好冇

咁你幫手諗下

我用魚膠片2.5塊 多數 6 吋模

哦
我以前用鐵粒果種

隔一排啦 都唔定既

有時會同你地 d 空中飛人交收下人肉咁

我都好撚鍾意
我好想食

搵日買材料先 唔洗焗爐方便好多

我覺得日式好香

最多我義載你出九龍

出左套新劇

有無巴打車
叫人肉運送員幫你

我係掛住後面攬完佢 向上望到佢

<<<自貼

最後果句好似唔係好順咁

一年後先有得再食呢啲咁美味既野

家下做野 唔想咁顯
我入面大牙都有4粒鐵

樓上有喇已經

你有咩心結呀月巴

我都係呀

有時會勁得濟 會好彈
第一次我媽問
咩黎 咁彈既

真der嗎

提早食個宵夜

Err, 都係把手教一教數數目先

講還講 貼圖先啦

酒店嘛
我諗住播多兩集先睇
好靚囡

其實我食到架 係要剪碎d
但岩岩見完醫生 較左力 d牙未慣

快d入黎啦
我都想食

片定分？

來回做咩

片定粉*

屌男友voice msg 會唔會鬧我

粉
第二次我媽就食得好開心
整多幾次就叫救命 叫我唔好成日整

我睇左4集 麻麻

無樹既

上網又話收視好

佢打黎要我2分鐘落樓俾條車匙佢

我要食士多啤梨既

下 佢自己無車匙架

我都估到係咁 唔係佢點會搵我
好唔開心

叫救命係米驚養肥佢地

男人既野

voice msg啫 無事喇

我好都掛住
會忍唔住錫佢額頭

去食甜品啦

竟然檢法男女仲好睇

佢打黎其實係 唉

冇諗過會keep到咁耐

會唔會返工可以上黎吹

係
我每次上面加唔同野
變另一種cheese cake
搞到佢地成日要食

真
你入黎我就車返你出去

不要再說了

順手落去食個甜品喇！安慰下自己！食甜嘢心情好啲

佢一定係睇到你個post 驚你請我去渣走佢架車

變左老死？

我媽都係咁講

係
勁好睇
今個星期得一集
搞到我好似螞蟻纏身咁 心思思

好慘

Hellomoto

落樓先 唉

唔好唉啦絲
去食甜品啦
唔係入到屯門我都會黎陪你

下 點解既？ 唔怪得啦 平時一星期有幾集 今個星期得2集

心照

唔洗叻，豁出去！

想牙仔整齊嘛

貼圖啦

下星期大結局啦嘛

oero cheese cake

勇氣

唔捨得呀

可愛

佢過鍾意先岳高頭錫我

咁又冇咁close

你講緊嗰啲係神奇開鎖佬
我真係做運輸架

我覺得呢個真心正

歡迎大家入黎屯門食甜品
我玖巴義載你地出返去

貼行？

不過咁快捉到吳萬尚咩 得兩集

我之前成日整

你想我今晚失眠

冇啦

同行*

都幾得意啊

我入黎要十一點

應該有第三季呀嘛？ 佢仲講緊dr k

失眠有我地陪你
我收聲

給u勇氣gogogo

個個都咁講

出左嬲 佢好嬲我 超想喊

唔係
兩個世界黎既

比唔到架勇氣

好吸引

Last order好似成點鐘

我同個朋友都係 唔同行

嗚

冷靜d先

De.k 做得好 不過睇到毛管凍

間野叫咩名

佢鬧我

唔好諗唔好諗 去食甜品喇

你唔好貼架玖巴出黎

鬧咩

咁我鼓勵u

好想睇呀 救命 仲有咩劇睇？

我鐘意

佢叫我重新學習下點做人女朋友

呢d男人.....

大飯糖都正

嗚嗚嗚

真係好唔開心就喊下啦

佢又衰！

出返黎要兩點

點入屯門好

未試過係工作以外既時間遇到同行

話你咩

唔好客氣

咩事？

暫時未有

佢都有問題囉

佢話我完全唔識做人女朋友 唔識俾面佢 話我講d野完全唔好笑

你都唔夠就佢

好肥

認同

Freestyle

呢到呢？

哮簡稱係乜都要聽哂佢講

禮尚往來

你望出窗就見到架喇

一百分認同

呢排放假 度日如年

算啦 我係你 我會分手

好唔滿意咩依家
成日蝦個女朋友

做肥豬仔
日日訓 食

係邊架？

去等巴士 西鐵好似唔安全

有玖巴唔怕

食完再減

係咪真食架

完全唔識

Jm9

你入到黎就唔洗擔心出唔到去

都未遇過

見唔到

咁佢想點

本身都係

估唔到大家咁有風度

我又講唔出

可能你同事都上緊連登

西鐵唔敢再搭

真呀

洪水橋

古人都講 禮多人不怪

Sane

我樓下好多

點解呢？

都話唔係

唉

自貼左再講

Google下先

寧教人咩咩 莫教人咩咩

屌 我問巴士經唔經洪水橋 我明明想問紅橋

頭先miss左呀

但佢家下完全比個男人蝦都食住
一段感情唔開心 係唔會幸福

追緊d 啦

做咩係咁要我自貼啫

佢真係好冇禮貌

自介完就要自貼

我呀？

你冷靜d放鬆d先

我已經全晚focus係到喇

上左車

你貼先

好撚唔開心

我都係 分身緊追張健宗新聞

有修養

叻仔 可惜我唔影相

乖去食糖水

我未突破到叫人分手既心理關口

一分身就追唔切

我都好少影相

唔係啊

點解你地唔話我唔大體唔岩

我都鍾意齋啡

你分身做咩

我鐘意影花樹

這是右邊

朕老矣

其實唔難入口

是什麼潮語

齋啡好苦 除非好眼瞓先會飲

好多野做呀
要pack箱 又要上網bid野
Wtsapp有人搵我都未覆

情緒病

我通常唔理 雖然有啲樣衰 但屈住仲辛苦

乜料，咁快又20版

我鍾意影風景

咩係認真咩係講笑個個都分到啦
個到又唔係好莊嚴既場合
佢朋友填報稅表係咪個下填錯會死呀？
佢朋友係咪啲會背後話佢比條女食住晒無撚用既人呀？
佢咁大反應先係一個問題囉
同埋佢覺得你做得唔好
唔可以好聲好氣同你去傾咩？
下下都老師罰學生，老豆罰個仔既態度

試下用英文讀一次

好多老野出曬黎

我認同 不過佢應該自己下呢個定斷

冷靜d呀

你地 d post 都係一分身就追唔切

咁夜仲多？

飲慣左無乜野
純粹鍾意佢苦

識飲就唔覺得苦

你講完 我真係喊左

完全諗唔明點解咁都要嬲 如果下下都要跟佢意思氹佢開心而佢又完全唔體諒你嘅話其實你會好辛苦

攰到仆街，仲做緊野，明天又上班

呢兩日發生咩事

你大忙人黎 貴人善忘

我都唔知點解

cheers

加油努力

睇黎你真係識我

無糖不了未識欣賞齋啡

完全明 唔好唔開心
食野開心下

收工返屋企呀

this is right side ??????

That’s right

係佢身上見到自己

太重視辛苦自己

要識multi tasking

我唔係 imac

星期六唔off!?

我都要返

默默送你一個正評

就好似苦瓜一樣

唔好唔開心喇 一陣食個靚糖水

我都multitasking緊

你係human mac

Off鬼咩

苦瓜反而食

感動流涕

我不過是個人

我睇黎要開電腦
用電話上連登

番6日？

都會難堪

一齊返工
我真係好鐘意返工.jpg

咁大獲？

玖巴靠你啦

個男人

不要說了

因為唔係你有問題囉

電腦易分身

買嘢飲喇 想食咩就去買 唔好委屈自己

大家好，新加入

以前唔開心 揸架車去睇海
而家無呢支歌唱

電話都可以

嗨 我都係

係點做到架

我都係新人

交俾我

個站遠到呢 仲未到

買返架自動波！

明白 係唔開心
因為其實唔大件事 不過佢咁講好hurt人
唔好覺得自己錯
因為我覺得唔係你錯

Hi, 我係p 仔

唔好意思 我要放負了

no money

玖巴 帶多包紙巾

但佢又唔分手

好好地睇住絲打呀

次次d fd都話唔大件事
但係佢次次都表現出好大件事 嬲成個月你話喇

請返個司機
我收好平架

佢一定冇錯

去到邊？

我都見到 不過我地講都無佢會仲sad

小花

新人

儲錢儲錢！買返架車 想去邊就去邊

都分緊身架啦 分埋身聽歌

我車有好多

所以其實問題唔係你身上

保護絲打

咁都兜到生意？

Same啦

分身工作分身上黎分身聽歌分身覆機

時間係最好既良藥

我義載

唔緊要啦

用知識交換，教我24個字母

交比你喇

番緊工、

摷醒阿姨吹下水

佢係話緊你呀
你無做錯

係，我係窮L

咁就死啦永遠都係你錯on99

抺眼淚架之前用黎

巴打好有愛

我都係床碌緊咋嘛

唔好諗 諗一陣食咩

窮撚+1

交俾我 換唔洗我自貼

你咁多眼淚

巴打爭生意

做緊工作上既野，都幾困身

重點係你無錯但你要氹返佢

成交

唔好諗啦 聽hakura matata

佢真係多

思考模式，唔好比自己停，帶住自己諗野

做乜咁多

我用自己既愛去換人地既愛

比我係佢個角色我又唔覺你有幾落我面
你態度好差咩？
你對佢呼呼喝喝咩？
佢叫你幫手你屌返佢話唔做咩？

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

好人有好報 會搵到真愛㗎

都癡撚線

當你既重視唔再放係佢到，佢就唔會係咁

但你係你 無做錯唔需要就哂佢

就算你就佢都唔可以係每次

咁有咩問題？
叫佢呢啲位咪咁撚麻煩扮大男人啦

你叫到佢 我會好多謝你

我都唔知默講好了

我們沒緣份

所以你比佢食住咗 佢明顯就係知道就算佢唔認錯你都會自己去道歉和好

認真！

有無咁多人落車呀屌

好耐無黎 我去左邊

有 road block

邊9到黎架呢到

就係唔見左條橋囉

認真的男人，加分

你去左邊呀

你係邊個站落咗車

red bridge掛 遠d啫 我都仲識番去

我以為你喺新墟落車

入到新界我真係唔識路

有玖巴冇有怕

我無入黎 岩岩又陪媽子去完759買急凍食品

我過左海就唔識了

我收到728宣傳單張

過海旺角太子都仲識識地

港島區我都唔識

推爆個post先

睇下邊到囉

得屋企樓下熟

成日覺得9龍車惡好多

搵到甜品拍擋未

post都懶追
跑左一陣步
就大半個post

夜晚跑

旺角太子

食野lu 食野lu

全室外？
我岩岩出一出去都好似就暈

好多人等？

食巧克力甜品啦好快無事

無事無事 好快有甜品食

好似新界最惡？

你講下你咩衫咩特徵啦

惡就唔多 閪就多

難以相認

是嗎？

好好笑

癡線已經800幾

大家好得閒

成件事好有喜感

試過條友右線直去 我中線轉右差d撞

我做緊野架

咁顛？

通燒岩岩返冇野做等放工

我重有片係cam到

唔知點解見到相認 好感動

咁爽？

賣肝

繼續推

頭先相認之前好有喜感

肝美健

巴絲打相認到未

完全認同

我都覺
好感動

完全想像到個畫面

無我consent走去問上一間。。。。

加油玖巴！

虹橋兩間都ok

又溝女

成日都係咁，勉強都無幸福

幸福了 怎麼了.....

其實我諗全世界得日本會咁

連月巴也都失了蹤

快碌左十幾板

邊個係月巴

以前個夾比個仆街埞到體無完膚

本po真大佬，真男神

有冇得claim ?

未見其人 久仰大名 甘拜下風

終於追哂所有post

Claim整既錢囉揼返出黎

唔係掛

睇左我半粒鐘，我都係屯門友

唔明

厲害

去john他們！

Claim左整返隻夾既錢

如果唔係病左食緊藥，我都想去食waffle

唔係比番隻全身gip你？

我以前曾試過痛苦地追左過萬個WhatsApp gp msg，追左幾個鐘

萬個WhatsApp 咩group黎咁勁

早啲休息啦

有冇大埔柚

冇啦nip左揼返出黎者

我會直接飛

果陣大學玩ocamp, 大家好熱血咁係咁講野，依家見到應該唔會敢追番哂

依家多過500個已經唔會追

我試過1隻gip,去2次都爛唔同地方，1次手柄，1次碌，再爛就唔整買個新算

我諗2百左右都會追既，500有心冇力

30.7度

以為掉到爛晒

職巴have料

我諗返我大學個陣好笠

冇咁誇

熱到呢

有朋自試過

我本身都好摺

爛哂都唔係咁易

明天上班，大家晚安

晚安

就黎又爆一個post

我摺過你 應該

唔知點解咁易

晚安 巴打

晚安，巴打

同我鬥摺

事實黎

我人生得返工放工 我最摺

好啦，比你贏1次啦
不過，我d朋友主要都係大學識番黎

咁同我無分別

竟然？
我大學無乜朋友 掛住pt

我依家都係得番工放工，前個排我放正職就番pt,每日9-11

我都瘋狂pt
出黎做野仲難識朋友

我朝8晚6:30
朝早6點醒

出黎做野個社圈好細
得同事囉

我真係唔係好慣早醒，寧願夜放
不過依家朝9晚5半，雖然日日都要OT

同事全棍

唔知點解依家同ft同事緊係以前做pt同事咁close

我好你少少有1個女仔

ot有冇得補？

竟然！？無絲？

ft同pt點同
ft有試位利益衝突

有上位*

最低工資，好過冇咁

熱到傻

咁又係

有得補都好

出黎做野要面對現實

絲打好成熟

返工食飯收工食飯又兩個post

有 個仔都中學

越級挑戰

食埋個沙律菜訓

下次黎港島食可可或者明記

邊到黎

快d推爆個post

係邊

等你開第三個

港東同港西
港東明記食糖水
港西可可有糖水炒腸粉，附近仲有烤雞肶

唔會又係我中掛

我都唔識 好少去街

我覺得係囉

櫻花老師唔係港島人咩？

港島東遠到呢

我都唔識呀果到

唔係掛 希望巴打快d番到屋企啦

係 不過好少朋友咁約我出去食野
唔會識

今次叫人肉司機送你

應該好快既

約你分枱食

2185個0 call 我呀

又講 咪講佢啦
由得佢慢慢冷靜下
難得食完甜品開心心

點解約左又要分枱

咁要點搵 打完話我要搵人肉司機

等你等你

我怕羞，毒L樣驚嚇親人

我會陪你爆完先訓

咁又約人

佢會答你，我地冇機械司機

咁貴 物價上漲

為咗令你知道喺邊，同享受美食

女神一個人 佢又一個人咁坐

成班都扮毒明明男神級

女神要上神枱
我凡人都係坐返係下便食算數

咁你送我去完走咪得

見過晒

上神枱
諗起好恐怖

我公司電話2735 xxyy
之後你同佢講番你嗰句野
就可以幫到你攞白卡

雙登都見過d人 其實都正正常常

No free lunch, 除非你教我英文

今晚仲同唔同男朋友講早抖好

三枝
哦 唔怪得話咩黑直長
係咪勁鍾意著白長裙

講

開心去玩

送人肉

消防？

真係未試過識完出黎見
做筆友都有試過一個

唔會既，最多我叫多個芒果班cake 供奉下，比佢睇住

有d圍左爐年幾都打下邊爐飲下野

未散，求安心，講
做人但求無愧於心，對自己冇乜損失嘅咪去做囉

24個字母嘛

真係要送粒俾你啊小女人

我best fd都網友黎 識左十幾年 試過去屋企訓
咁多年都咁好朋友

我唔會

人肉好味道